自助洗車

請問除咗元朗上水個d地區外，有冇d自助洗車舖頭係近市區少少？ 感謝🙏🏻

lm

荃灣有
不過成 $200 洗 30 分鐘
咁不如去 keeper pro 手洗

另外荔枝角都有

200 30分鐘

無咁誇 不過月頭執左了

where

facebook search billy wash

屯元天有無推介

$200我攞俾人洗唔好？

間野長期無人，俾百令蚊不如俾人洗算
😂

Alicar 愛車會
錦繡花園路口

要比按金又盛

邊間
中石油後面嗰間都好似冇咁貴

荔枝角果間唔駛按金架喎
去到擺低$80蚊就得
洗車手套，抹布，鈴刷都有提供
40分鐘快快手都勉強夠時間

大圍都有一間

比人洗又唔止

欣田車閘對面

天水圍全日洗

揾日去下先

個間野... 試過一次就咪攪...

keeper pro 正野

我去開嗰啲$100洗一次

有無d 市區/ 無蚊？
之前去元朗洗車被蚊咬到傻

洗完你地會係邊到上蠟？